\thispagestyle{empty}
{\centering
			
			\includegraphics[scale=0.6]{logo-BA-Leipzig.jpg}
			%\caption[Logo BA Leipzig]{Das ist ein Logo}
		
		~\\
		~\\
		~\\
		~\\
		~\\
		~\\
		~\\
		
			\textbf{\Large{Projektarbeit}}
			
		~\\
		
			zum Abschluss des Moduls
		
			\textbf{\large{WPF-Modul Betriebliche Informationssysteme, WS17/18}}
		
			in der Studienrichtung Informatik
		
		~\\~\\~\\
		
		Erstellung der Webapplikation Krizer + Docker-Compose Stack	
		
}
\vfill
\textbf{Eingereicht von:}

{\centering
	\begin{tabular}{c}
		Michael Kriegs \\
		70055 \\
		\\
		\&\\
		\\
		Franz Schwarzer \\
		69974\\\\	
	\end{tabular}

}
Leipzig, \today